A米下季陣容

施華 波連尼
查蘭路古
基斯爾 比基利亞 是撚但
列卡度 邦老師 梅沙基奧 干迪
當拿龍馬

買左成隊咁制 顛撚過fm
大陸佬真係
成隊換晒仲叫唔叫米蘭

舊人應該得suso有得出

本田走左未

去左墨西哥

波連尼唔知簽黎做乜

打後備

都唔見得好勁 除左後防，中前場成堆都冇乜證明過

當拿

雲爺爺話買咁多人係轉會失敗

A.silva
屌仔 查蘭洛古 suso
Bigia Kessie
R.洛 邦老師 羅馬仔(musacchio) conti
當拿

買咁多人要夾過晒，好睇教練功力

呢 team除左當拿，係米蘭最耐既已經係屌仔
其他稍為令人諗起米蘭既都係後備 / 走左

如果唔係加總嘔一肯水 成日玩免簽 之前d垃圾根本冇實力踢正選 諗起黑蒙 艾辛果d就想嘔

拎硬意甲

R洛 傷完之後

Renato Sanches呢?

咁換法,多數第一季唔會好得去邊, 不過,意假d波好難講

傳話借姐 with option to buy

其實意假有幾假有冇例子
利申冇睇

踢出黎咪又係垃圾

有咩聯賽冇假波

蛆記好似好多例子

Dollarumma
Conti bonucci Musacchio rodiguez
Suso Biglia kessie calhanoglu
Silva bacca